
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%% Laboratory report v2
%%% Universidad de Costa Rica
%%% Ricardo Román-Brenes
%%% ricardo.roman@ucr.ac.cr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\documentclass[11pt]{article}

% Document config
\usepackage[letterpaper, margin=1in]{geometry}
\usepackage[spanish]{babel}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{tikz}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{color}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{float}
\usepackage{tcolorbox}

% Color definitions
\definecolor{darkblue}{rgb}{0 , 0.054 , 0.196}
\definecolor{mygreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{mygray}{rgb}{0.8,0.8,0.8}
\definecolor{codeBG}{rgb}{0.9, 0.97, 0.9}
\definecolor{mymauve}{rgb}{0.58,0,0.82}

\addto\captionsspanish{% Replace "english" with the language you use
  \renewcommand{\contentsname}%
    {Tabla de contenidos}%
}



\title{
{
    \begin{tikzpicture}[overlay, remember picture]
        \node[anchor=north west, %anchor is upper left corner of the graphic
            xshift=3cm, %shifting around
            yshift=-4cm] 
            at (current page.north west) %left upper corner of the page
        {\includegraphics[height=1.3cm]{img/logoEIE.png}}; 
    \end{tikzpicture}
    \begin{tikzpicture}[overlay, remember picture]
        \node[anchor=north east, %anchor is upper left corner of the graphic
            xshift=-3cm, %shifting around
            yshift=-4cm] 
            at (current page.north east) %left upper corner of the page
        {\includegraphics[height=1.3cm]{img/logoUCR.png}}; 
    \end{tikzpicture}
    \Large 
        \textbf{Universidad de Costa Rica}\\
        Facultad de Ingeniería\\
        Escuela de Ingeniería Eléctrica\\~\\
        \texttt{IE-0117} Progrmación bajo Plataformas }
    ~\\~\\
    {\LARGE Laboratorio 3: Linux 3}
}
\author{Pamela Salazar Espinoza - \texttt{salazarpamela3@gmail.com}}
\date{II-2018}




\begin{document}
\maketitle


\hrule
\hrule
\tableofcontents
\hspace{5mm}
\hrule
\hrule


\section{Script para agregar números}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig1.png}
\caption{Script para agregar números}
\end{figure}

\section{Script para encontrar el número mayor}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig2.png}
\caption{Script para encontrar el número mayor}
\end{figure}

\section{Script while loop}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig3.png}
\caption{Script while loop}
\end{figure}

\section{Script Calculadora}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig4.png}
\caption{Script Calculadora}
\end{figure}


\section{Script para ver fecha, hora, nombre de usario y directorio actual}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig5.png}
\caption{Script para ver fecha, hora, nombre de usario y directorio actual}
\end{figure}

\section{Script para imprimir número reverso}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig6.png}
\caption{Script para imprimir número reverso}
\end{figure}

\section{Script para sumar digitos de un número}


\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig7.png}
\caption{Script para sumar digitos de un número}
\end{figure}

\section{Script para saber si existe un archivo}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig8.png}
\caption{Script para saber si existe un archivo}
\end{figure}

\section{Script para leer las líneas de un archivo}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig9.png}
\caption{Script para leer las líneas de un archivo}
\end{figure}

\section{Script sayHello}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig10.png}
\caption{Sript sayHello}
\end{figure}

\section{Script para imprimir datos}

\begin{figure}[H]
\centering
\includegraphics[width=0.5\textwidth]{img/fig11.png}
\caption{Script para imprimir datos}
\end{figure}
 



\newpage
\bibliographystyle{plain}
\bibliography{2.bibliography}


\end{document}
